有小小感受同建議想同各位手足講

經過今日同之前 我想同女手足 其他機動性唔高 現場食花生 年紀較細既人講 請唔好行咁前 必要時真係要跑 唔好再慢慢咁行 唔係會累死前線手足 唔好以為自己食花生企係到唔會比人拉 而家啲狗有殺錯無放過 所以希望大家自己因應自己能力同埋現場情況 有一個適當判斷 諗好點走先

眼見而家愈黎愈多人比人拉 而大家好似仲未有個危機意識係到咁 呢一場係戰爭 係現場大家唔好再以睇戲心態對待呢件事 唔係講玩 啲狗唔會同你講道理 係捉你就捉你 尤其係女仔 捉你去姦 身心傷害就一世

所以請自問機動性唔高 冇做開運動同埋女手足 如果你地真係想貢獻 有以下小小建議：

1.現場做哨兵 負責睇狗既去向同埋做資訊傳遞工作 前線其實一時間處理唔到咁多資訊 點走就要靠你地

2.做物資支援+收集 例如收集水 遮 鹽水 然後再比前線 但唔係物資鏈 因為而家成個運動流動性極高 自己收集完再比前線會更好

3.文宣工作（twitter,連儂牆）

4.落雨幫手開遮

5.當見到成班殺人犯衝緊既時候同我全速跑 係全速！！！

另外 想同班偽勇武講
上撚哂gear又成碌柒咁 行果陣威風凜凜 乜都唔做 見到狗但又未推防線果陣就走得最快 屌你地對得住比人拉班手足？上前線食花生同人講自己勇武？可能話第一二次 唔夠膽 唔緊要 咁既話我覺得可以幫手搵磚 石仔 但之後希望你地都會成長 速龍黎果陣識掟下野先再走 cover最前班人 最後希望大家會識一齊嗌番轉頭去打狗 好嗎？

如果覺得我講得唔岩 或者有其他建議/對策 可以講出黎一齊討論

最後 我相信全民勇武之時 就係香港榮光既來臨 香港人加油 十月一見

十月一國殤日 遍地開花
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可